iphone 7plus 換玻璃

如題 巴打們有冇邊間換過覺得ok
因為本身買機個陣個mon邊孤度早左灣落去 貼mon貼會有虛位所以冇貼 宜家個mon花花地想換左塊玻璃

橫掂花咗，換咗咪又花過。爆先換啦

去蘋果換

Facebook search Dr. Phone
先達我格過7間維修店既價，只得地下大門右手邊第二間最平，都要$600幾，其他就$750-800。

但Dr. Phone係旺角樓上鋪，試過返唔到轉頭，$350，係明碼實價！

利申：老婆好粗魯，由iPhone 4爆芒爆到6Plus，整到我窮，所以攪到咁有經驗

換左 唸住貼番塊貼架啦

Apple 都睇過 不過就咁換玻璃都1200

Thanks 巴打 我之前用5s都經過爆

宜家係街邊換mon都好似有保

但巴打想問下 7plus佢係咪都有做？ 見佢facebook page 淨係show到 6plus

之前個POST啲傻鳩話個MON唔會花架